"Kom," riep de inspecteur lachend; "het is heel mooi diversiteit van meningen.
We hebben het kompas onder ons verpakt.
Wie doet jij geeft je beslissende stem aan?"
"Je bent helemaal verkeerd."
"Maar we kunnen niet allemaal zijn."
"Oh ja, dat kan. Dit is mijn punt.
"Hij plaatste zijn vinger in de midden van de cirkel.
"Dit is waar we ze zullen vinden."
"Maar de twaalf mijl rijden?
"hijgde Hatherley.
